蔡卓妍慶祝當影后視后 阿Sa透露將與阿嬌合作拍劇

早前蔡卓妍（阿Sa）於「2019澳門國際電影節」及「澳門國際電視節」頒獎禮中，分別憑電影《非分熟女》及網劇《PTU機動部隊》奪得最佳女主角獎項。為慶祝成為雙料影后及視后，在昨晚（21日）舉行慶功宴。

除女主角阿Sa外，還包括英皇藝人：容祖兒、任達華、陳家樂、泳兒、衛詩雅、吳浩康、湯怡、鍾舒漫、洪卓立、許靖韻、彭秀慧、曾樂彤、李靖筠、楊天宇、周家怡、何珮瑜、郭奕芯及林麗詩等出席。

當晚阿Sa更帶同兩個獎座到場，並稱得獎後依然努力工作，更透露將會到馬來西亞拍攝網劇：「預計會好好玩，因為有阿嬌（鍾欣潼）、關智斌、Jeana（何佩瑜），都幾期待。而且這個劇本，我覺得是近年自己睇過那麼多劇本火當中最好睇的一本，好期待，會stay在馬來西亞幾個月。」

由於將要到馬來西亞投入拍攝，所以今年農曆新年會留港渡過：「會去老闆屋企賭錢，年年都一定要，以往斬獲都幾高、幾多。」

哈哈 你真狡猾老是常出現

簡直侮辱左攞同一個獎既人

咁快生完

溏心風暴？

黑白森林2

黑鮑桐 白切雞

Twins之移花接木

唔係話大肚咩

佢憑咩攞影后 好無意思

佢同千化 拿影后就表明香港影視界幾大鑊

今日天氣幾好

痴撚線，佢d戲真係睇到火滾
之前原套戲有秋生有又南，但係就因為呢條八婆，睇左5分鐘忍唔著轉台

算狗掃把啦嚟2隻野

佢真係落咗仔？

我有比你屌架

想大大力抽插阿sa

明明去c君婚禮果時係大住個肚去㗎喎

佢幾時先認清自己嘅演技影后我真係笑撚咗，得罪講句我覺得阿嬌演技好過佢

Sa is one of my favourite singers. Twins' tour of east asia in 2008 attracted great critical acclaim including Oriental Daily, Hong kong Economic Journal, Southern Daily, Soith China Morning post and various cultural websites. By the way this afternoon a single-decker bus along with the cars behind it were stuck in Lyndhirst Terrace for fifteen minutes because the lorry was parked in the middle or the road delivering orchids to the florist's but the lorry driver had disappeared. Nobody knew where he had gone. The bus with passengers in it and the cars behind it were honking their horns along the way. The truck driver returned fifteen minutes later and the traffic was finally flowing again.

個獎用錢買㗎？

楊千嬅都做得影后仲有邊個唔做得

問吓羊生咪知囉